美國撤僑後，應該會有其它國家跟。各位巴絲準備好社會大亂未？

雖然淨係領事館非緊急人員自願撤僑
但係我相信中國嘅無能，疫症一定會繼續升溫

當成班廢老喺度搶口罩嘅時候，各位巴絲準備好真。社會大混亂未？

唔好掙外科口罩啦，趁未買斷市，入定：
豬嘴+filter
泳鏡或其它氣密護目鏡

我自己神經緊張，又鍾意幻想攬炒，所以會做定成套prepping：
防水行山背囊
電筒+電芯+熒光棒+銀雞
各種塑膠及鐵容器
淨水片
睡袋+帳篷
指南針+香港及深圳地圖
繩索+索帶+魚絲
保鮮袋
鹽
瑞士軍刀
打火機x2+放大鏡
夠stock嘅急救箱（紗布，膠布，aspirin，ibuprofen，chlorphenamine，火酒，鉗仔）
行山杖
牛皮膠紙
足夠嘅廚房刀

屋企擺定搭美金，但唔好太多。

其實發開夢嘅，應該已經有好多生存物資

唔係講笑
真係要入定糧準備唔出街至少14日
我知好多連登仔都係想食花生唔係真心想攬炒
但到時唔夠糧你就係被natural selection嗰個

自製face shield
塑膠文件夾剪開，釘落頂漁夫帽

survival backpack

未必既 到時有糧都可以俾人搶

無位放ar

真係需要啊

up

你呢個唔係攬炒gear set
係世界末日gear set

有黑警幫手足練兵，已勝過一般平民

入左幾個月糧啦
14日打個飛機都過左

留名 買左幾樣

打火石，刀，幾包米

講起嚟我屋企得d幾年前嘅香港地圖
要更新吓
另外要深圳地圖做咩？
傻咗先打算去支那

謝巴打提醒都係入定一套survival kit穩陣啲了

唔係應該係屋企咩？點解好似準備全香港周圍走咁

你上山避難就得啦，我呢啲平民要自己搞掂

想問下依家泳鏡 邊度有得買

買少少午餐肉啦

樽裝水同罐頭嗰啲基本
前幾日買咗幾支氧氣喺屋企 屋企道門加多幾把鎖
買咗幾包炭以防冇煤氣煮嘢食
又買咗兩包泥同種子可以一路食一路種

野外求生嘅話好似一包鹽頂到耐過幾罐午餐肉

如果無體能你有幾多裝備都係鳩

班連登毒闖撚散仔行得幾撚遠

野外求生技能
一般城市人捱唔到兩個禮拜就收檔

我覺得似係開始慢慢撤 到大大鑊果陣就空軍撤僑

老共去到支持香港警魔姦殺婦女依然壓唔住香港反抗情緒
大陸一民變有可能軍事接管香港

呢個比香港出現大瘟疫仲大可能

有午餐肉有西屌果位巴打係時候出動

香港youtuber睇大陸仲係純睇疫情
但疫情引動的經濟大衰退同對政治現況不滿係中共最淆的

中共曾杜撰美麗的童話
乖學生比心機搵錢+支持中共鎮壓滋事份子=美好生活

大陸班仆街群眾恨不得中共把全香港台灣新疆的女人姦殺, 但到自己友上五神山受死又唔同

李寧院士售實驗室動物獲利千萬被囚

要煲下美國佬個啲末日論信徒嘅survival videos